有夾開公仔嘅入一入黎

呢排周圍都有夾公仔機
自己都唔覺意夾多左
你地平時用幾多錢夾呀?
同埋有乜技巧

太多呢類鋪, 仲要夾啲冇版權嘅公仔
例如pepe呢啲咁, 有啲人血饅頭feel
對佢哋好反感, 一律唔會幫襯

你身邊有無朋友夾呀

問下啤酒